Djame Curarme - Sonora Patocarlo 
Dirigido por MATIAS CERN 

Los mejores agradecimiendo para el mejor reparto de payasos:

GONZALO DIAZ - PAYASO CHUMBEQUE 
BARBARA ASENJO - PIRULA MARGARITA
MIGUEL MUOZ - PAYASO PATOCARLO

AGUANTE LOS PAYASO DE VALPOOO!!!!!!

Al equipo detrs del video: Felipe Ramos, Matias Astudillo, Rodrigo Videla, Ivn Araya, Carol Salazar, Enzo Cid, Fabin Solz.

a PIZZERA ECUADOR por apoyar esta realizacin dejandono grabar en sus dependencias y por alimentar a todo el equipo con sus fenomenales pizzas, MUCHAS GRACIAS!

a GALLO NEGRO por la buena onda con que grabasemos nuestro video ah, aguante cabros el bar ta terrible bueno!

y a Ziomara Escobar, que haca el papel de la mujer barbuda, pero pro problemas tcnicos tuvimos que omitir su escena. 
PERO TE SALI MUY BIEN! GRAN TALENTO ! GRACIAS!
 

Realizado en Valparaiso el 21 de Junio del 2014